蔣介石（翻生）其實已經犯左連登版規 ban得

林祖舜唔會ban洪非凡？
連尼住唔會ban蔣介石？

咩版規呀，睇過

貼男人龜頭都唔洗ban？

佢係連登英雄 唔計